有件事令我超級谷鬼氣!

我係IVE識左個frd叫阿俊，佢用我真名 李穎蔚 四周圍係連登到鳩up, 仲周邊寸鳩人。佢玩我，我算粗體，但佢成日用係我名嘅ac周圍撩事鬥非。
所以結論係，做人真係要帶眼識人，有d人表面同你哈哈哈，暗地裏做埋d令你討厭嘅野!

LF2

咪就係囉，但我見到識我d frd走黎同我講，係咪你啊。咁先衰😩

你算粗體?
點粗法

Sorry,錯制，第一次用連登。因為果條友冒用我名